比個機會你 可以重新來多次人生 但係有條件

條件好簡單 就係會有一個重生效應 你呢個人生既財富會變到得返大概三成

零用可能原本係一百變三十 唔單止係錢 大部分有利既野都可能會有影響

呢個情況下仲制唔制？

姐係我記曬啲六合彩號碼 頭獎都係得返三成？

唔制 快d完左佢仲好

無呀屌

啫係我條撚會得返9cm

三成有問題

你設嘅條件係原來人生嘅30% 即係仲差過之前 咁重生嚟就乜

都重有幾億淨，OK